原來幸福藥廠賣D野咁撚貴

晏D打篇文先

打未

整緊spreadsheet 去summarise佢D products

大j 條片有講

食過佢啲藥 (eg. 感冒藥、胃藥) 好似冇乜效，樓主可否講解吓原因

垃圾幸福
永不幫襯

啲人又去搶
黃色經濟圈喎

是鳩旦啦
班友on9